做乜個撚個都回帶

做乜呢期咁撚多人係度回帶
仲要來來去去都係渣ga 爆mon 同香口膠

做緊人口普查